屌 美斯憑咩做隊長

心理質素垃撚圾
唔做反而可能生d